十 一前後無罩國㷫宴勁歌熱舞, 極可能引發第四次武肺爆發

以上次七一無罩回龜宴經驗得知, 信不信由你

藍屍日常

藍屍死得多, 鐵票又失一蘿蘿

如果唔永續病毒
點執行佢d政治任務

港共以疫症管治香港人, 盲都知喇

九月一日拒免費檢驗